宏觀今年動漫節，我斷言呢條女係最正嘅！

好想奶....

Cos緊咩？
披着兔皮的雞？

仲有d似橋本.......拍av果個

有冇IG IG IG

$2300(上級樣 中波 有腳 港女 ~25 Cosplay)

情趣內衣

俾夠$2500 , where trade

I fuck

屌你洗唔洗造市呀，排下咪得lor

3000我殺

全部大你1蚊

4000 酒店錢我比

屌我排後面照俾$2500囉，一年有365日洗唔洗托市呀

今日水台最佳貼

雞

嘩屌 俾我即場撕爛佢套衫再直入佢個閪洞中出佢

ig please

企街

對死人拖鞋真係吊撚曬d雞味出嚟

cosplay 差好遠

比盡 $2000
見到早幾張相有 bam 圖 (Joyce)，反胃

對波假不了

對拖鞋

不過

無線囡

淨係對波都唔似啦

波大遮三醜，仲要其實佢唔醜

冇巴打出圖撼樓主
好失望

暗星雞
要15000-20000

$2750x10(中上級樣 大波 有腳 賓妹/港女 ~25 Model Cosplay 紅人價)

佢祼照都影過啦

好撚大差別

根本唔係Cosplay

想當場女女女佢

波係幾大
但大陸雞樣，不了

唔好搞臭動漫節啦屌
你cos啲少布既動漫角色我都覺得岩場合
呢啲擺明搏上位著塊爛布周圍走

ig 寫住hkg chi na🇨🇳
正支那臭雞黎

屌你老母HKG China

要教訓佢呢隻支那雞

連登仔真係好高要求，支那樣不了，樣衰又不了，唔岩場合又不了，隔住個mon都聖人mode全開。我簡單好多，正咪J囉，唔係仔咪得

OK ,細佬乖

你有一分鐘

Lm

條女名正言順認自己係支那人同雞

希望我地大陸每日送咁嘅素質嘅同胞落嚟，咁我就肯回歸中國了

一睇就知假波啦

一個post 証明最少二樣嘢

1. 香港冇乜女很露

2. 做雞好過做人

假波-$1000

著得小=正

長頭髮同短頭髮個樣差勁遠

咁露法梗係贏哂啦
唯一可以打低佢既就係咩都唔著

竟然係其他挑佢機嘅相，咁真係可以斷言

原來係美女學徒

8000環屌ok?

又係打手
之前咪話左佢係model, 凈係浦左幾個鐘頭，借動漫節上位。

屌你老母，已經睇住個ig係岩，禁到入去都仲見到princejoyce

呢句真

ig啲相覺得佢有啲似陳庭欣

痴線淫到

有無勇武巴士去仆一仆

臭雞

所以有人話到比我聽cos咩未？
定係書展封殺左o靚模搵唔到食轉戰動漫展？

China whore!!!!!!!

驗眼未？

Chinese 太激動

在場d人點忍

死龍友 特登高炒影人

圖？

收皮啦臭雞博上位 想增加知名度之嘛
好心你地控制下咪咁撚咸濕啦
咁撚多角色唔cos cos個咁暴露既

利申 唔知佢cos乜角

一入去個艾豬到水都噴撚埋出黎

對奶

原來咁已經係中上樣？

披着兔皮的雞

上唇厚重情，下唇厚比較重性
佢下唇厚到咁，一定係戰鬥格
好想捉緊佢對大波中出佢

隆胸？

短髮比長髮正
不過太瘦 尤其對腳

結論：法官大人我

yes

呢條女都叫正？盲撚咗？

HKG 個 G 係 for 乜？

香港人黎咖喎

呢張好有變態佬feel

嗚哇

求大家唔好托市呀！最多3000！

你老母味3000既話我比6000都要打尖

lm

有無人今日有睇佢STORY 係到玩食腸 突登撩鳩人

對波最正

哩條女一落妝應該嚇死人

真係唔撚知佢cos乜
一味少布 用身體去搏上位
然後搵老細埋單
don't make stupid people famous ok?

其實佢冇話佢係cosplayer，動漫節有好多showgirl

除咗對波！其餘一般

4百俾盡

毒漫節有香過?

我都有睇，佢咁做，我覺得好低質，好cheap

太少布反而起唔到機，冇咗想扯開佢衫嘅衝動

好大波 好白滑

一拍埋真係輸成條街
princejoyce正好多

好雙乳

呢個正好多 求IG/FB

有咩問題？

呢D身形要玩推油

語癌?

用下個腦先講野啦

假波?

不舉趁早醫呀清

Show Blocked User - XANNAX

好撚正

性癖呢家嘢邊有得醫呀清

諗住見到用戶名係karentsuii冇伏
屌 咁都見到Princejoyce

3000

以前長髮個時都唔係咁既樣
剪個短髮邊有可能咁大變化
仲要以前一定無咁大波

大波啫
淨化女神條女先正

識收一定係喺毒撚節收兵

佢係我中學一個師姐
以前素顏個樣都已經ok
一直有個男朋友，拍緊拖個陣仲有排勁肥
不過同條仔散左之後就積極向呢行發展，仲愈來愈索

樣就肯定假
對波唔知堅定流

假cosplay為出名

tvb又贏

多數係假波

條女上年玩環亞美神選美乜獎都無 輸撚左比個買followers既大陸妹之後就痴撚左線 為左上位乜都玩 同埋條女有大部份followers都係買 萬幾followers個陣得幾十個like 諗唔到又比連登仔搞到上到位 條女無波架之前 隆返黎架咋

star wars

邊有咁多瘦底大波呀

tvb啲臭雞學徒

美女學徒

真係一啖砂糖一啖屎

有

喂屌講還講唔好貼joyce丫仆你個街

谷奶？

又可以加價了
琴晚打比ag呢條女又加左價

Ps4 spiderman有條女仲正 員工黎 平凡嘅女神

真係好似141啲美少女，畀最盡去到18米

全地起價

港版岡田奈勾

對波真定假？

啲女人真係好撚古惑 上一上報加左幾倍價錢一晚 痴撚線

名

托塔

借刀

屌，都係要睇到欣宜

有影嘅巴打放多啲上嚟

廣東人

冇呀 又唔記得影相

條女真係好正 現場睇對波大過頭

HKG 支那

800

托

係一齊擺入口

咁誇

淨系露肉，刀吾靚既

$5500

佢cos緊咩

係托但對波好明顯係大
你睇下上面張高炒

對奶假到

有波ge, 都大, 不過托左仲大

如果係長髮更正

腳趾

一睇就知假波

膠樣膠波 仲要唔靚

靚？

我要求唔高，絕望值得我狗衝

樓主偷偷留下負皮
係打手就認撚左佢啦

靚

不過上左位有名氣又洗鬼拍呢D咩 佢都慘既 焗住做 唔做點上位

講真就係依啲仆街搞撚衰哂啲風氣

好撚淫好撚樣衰
狗也不屌

佢9幾？好似聲稱20歲，隻臭雞咁老邊忽似

#210都仲未見到裸照

好靚

但你最後嗰張好仆街
咁樣影人個胸

咁咬條腸望到唔痛咩

好似95

架步係邊

全部大一蚊咁我地好難做架喎

你全部大返我兩蚊咪得囉 ，咁都要教 抵你食唔到條女

淫娃先正

child 登唔止多小朋友
仲多基佬
咁大波咁白滑梗係屌左先講
仲係度研究真假?

落左妝個樣應該會好嚇人

完全睇唔到咩樣
只集中下方

其實前方太多人,唯有高粉咁影.所以唔係專登
呢張係唯一一張影住個胸..

利申,樓主既5張相,其中4張係我影

對嘢硬過隕石喎

其實前方太多人,唯有高炒咁影.所以唔係專登
呢張係唯一一張影住個胸..

利申,樓主既5張相,其中4張係我影

諗野唔好咁負面

呢條女短髮好睇過長髮

呢條女只適合生存係馬欖燈下

ig d相一見光鳩都縮

想知其他路人見到係咪扯哂旗

佢係唔係喺度搵緊客

搵緊金龜

咁都啱，反正佢都唔會落左妝先做愛

咁都要見到公主joyce
屌你老母

痴撚線

樓上為左 打 J 又幾有方法喎

祝你打個好 J

咪做美女廚房嗰個

打手？

師兄食得好開下

賓妹

hkg china
本身想follow即刻縮手

感覺更加好,thx

對波假 不了
對波 假不了

根本佢就唔係cos
係博出位

Ig寫hkg china喎 反中國連登仔咁都buy

除左想上位 諗唔到條女點解要著到咁比人影

女人錢好易賺
不過起碼一萬up 啦

好撚淫呀

個樣 對波

假波喎清

假波整容，你屌埋我個份

個面相好差， 面夾凹陷，窮人辛苦相。
冇福氣冇貴格， 做雞比人屌下搵兩餐仲得。

cosplay緊d咩

佢個樣有d似綾賴遙

正呀喂

其實佢COS緊邊個角色?

Hkg China

最lun 好 輪流上門服務 更好